# Слепые зоны

Слепые зоны — прямоугольники в кадре камеры, которые закрывают собой части кадра и в которых ничего не записывается. Вы можете настроить до четырех слепых зон.

## Создание слепых зон

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Слепые зоны».

    ![](img/image45.png)

3. Включите переключатель «Использовать слепые зоны».
4. Нажмите «Добавить зону».
5. Разместите зону в нужной области камеры.
6. Наведите курсор на зону и потяните за белый кружок, изменив ее размер.
7. Нажмите «Сохранить».

После этого слепая зона установится в кадре камеры. В ней не будет записываться видео.

Чтобы удалить одну слепую зону:

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Слепые зоны» и наведите курсор на нужную зону.
3. Нажмите на красный кружок с крестиком в углу.

Чтобы удалить все слепые зоны камеры сразу:

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Слепые зоны».
3. Выключите переключатель «Использовать слепые зоны».
